唔好再話民意無用、唔好再話尋晚輸左

唔好再話民意無用，無民意你做乜都係錯。唔好再話要歸一早歸晒邊，要黃一早黃。「人道立場」係良知問題，同政治無關。民意要凝聚，唔聚就會散。

勇武冷靜諗一諗，幾多人犧牲左都好，都仲有200萬人同你地一齊撐緊落去。「以眼還眼」係要對準政權

不割席係勇武場合，勇武做乜，和理非都唔會割，會文宣返

倒轉，和理非場合，勇武都要尊重返和理非，唔係唔比勇，但係要有底線，無底線同班狗有乜分別？

再話乜野前線決定，根本同一方獨大無分別。

大家記住，和理非同勇武兩者要共存，缺一不可！互補長短！咁先係be water！

尋晚一役係吸收經驗！唔好再問割唔割，互相尊重，就打死都唔撚割！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

多謝補充，唔好比啲二打六搞到失去焦點

前線係最易俾鬼煽動同帶動情緒
所以一定要互相提點
唔好俾分化撚得逞

無錯，提點唔代表割，大家目標一致，對準政權！

機管局教路
關於機場禁制令反思